
                      Unos dirán que es arte pero no lo es. La mitad del tiempo es el salvapantallas de mi ordenador, la otra mitad una historia infumable. Penn sale 5 minutos. No se la recomiendo a nadie aunque algunos dirán que es arte mucha gente se fue del cine y eso hacia años que no lo veía.
        
            